好熱啊！！無開冷氣既勇士

好撚想開冷氣 但比人屌"電費係咪你交 係你交咪開囉" 唉 廢青放暑假 熱撚到就死都無得開

心靜自然涼

冇嘢做就溫吓書啦

無開呀
唔算太熱
心靜自然涼

未熱到要開冷氣

通常夜晚先開 , 熱左成日

難聽過粗口

我屋企都係 但明明日頭先係最熱既時間

瘋狂沖涼

gpa 2頭 hea讀

熱都唔係問題 屌有冇空氣清新機呀

好焗

望住個天 每深一下呼吸 就好似慢慢將自己個肺變黑咁

呼吸都係一種慢性自殺

靜坐都出汗

住新界會好d?

上左公屋之後，一直都冇裝冷氣，慣哂

張床濕哂未

家在九龍

公司有冷氣

我自己交都要俾老母鬧